叫689去死會唔會被bam ？

你試下

唔夠毒，聽多D啤梨晚報同Myradio節目啦